仲用傳统眾籌平台？根本成班都係奶中共既奴才

想靠法律？

想靠眾籌？

突發 私人刑事檢控眾籌被剎停！！

運動黎到呢個階段，已經唔可以再用舊思維去行動。

現今世界上，有咩方法可以繞過呢個腐敗既體制，去進行價值交換，繼而籌集到需要既貨金？

應該咁問，有咩係政權阻止唔到，亦唔願意去阻止？

提示 : 中文 比 開頭，For english, it starts with B

而做定唔做，就交俾各位手足選擇。

需要既資金

统?????

你的字體點用的？

Up乜尻

傳統，點解會出簡體。。。

頂點解 女山 第一個會出 统

統